邊度買波鞋比較平？

一直都係爛一對買一對，而家對夏娃池著左年幾殘殘地想買對新既，而家見啲款對對都七舊水up,想搵啲五舊水樓下既
其實諗住買vans,但見到幾年前買既同一款本身200頭，而家成五舊水

求各位巴打介紹

淘寶

含撚啦

淘寶同旺角啲價一樣

屌你呀，你眼殘架？

紙紥鋪

窮撚就咪撚買鞋啦

羅湖商業城